有無人唔係好分到列斯聯啲人

個個好似差唔多髮型
膚色又似

呢隊波好on9 冇力架

Too white